兩日後電話plan到期 求各台報價

本身係csl, 現想每月8~10gb 4g, 最緊要平

利申 大公司員工，有優惠更好

Tg: bb0504

Pish